求買1500cc細車建議

筆直 5~10萬 1500cc下
睇中audi a1 1.4同a3 1.4
咁既價位 a3咁既價位內籠好舊款 a1會好d

請問各位大大有無d 低cc 細車 內籠是正 白色 外型見得下人既車推介下

小弟唔熟車 唔知邊款性價比好 而且上網推介好多都係大車

屌我freerider 屌得輕力d
希望有人幫到我 簡車搵到r 哂頭

5-10萬就唔好諗歐洲車了
個人認為買二手歐洲車最盡3-5年內
13年嘅a3都起碼要12-13萬
仲未計你保養維修etc...

我都知叫你揀jazz, sienta呢啲車你可能會覺得好柒...
但起碼真係冇咩野要煩同整
等你將來再有多啲budget時再諗新啲嘅歐洲車都唔遲
樓主聽我講實唔會後悔

認真問, 如果樓主用5皮買架舊款歐洲車, 再用5皮整呢
會唔會整完都有手尾?

主要係我唔中意個車型吊好似對我太大架 BTW 謝謝你的意見

整=時間
即係咁 我當你唔care錢去維修保養
但出出入入車房都要時間架
你都會覺得煩啦

歐洲車難保養主要係多電子野同零件比較貴
一多電子野就好麻煩

相反日本車普遍設計簡單
而且間間車房都識維修保養
自自然保養維修費用都會低啲

14 golf/polo
11 jazz

當初我老母考完車牌買左架日產cube好飲都係差唔多cc 不過純粹建議下，你d心水都係歐洲車

take taxi is better option for you...... 1500 cc

自己去28car set 要求都唔識？

Polo 1.4 岩你 budget

A1 太細喇

內籠白色？你咁有信心唔會污糟？

之前都聽人講話開頭買日本車，但之前俾d dc9 撞過之後，真係買部硬淨d 既歐洲車好過，換返條命
btw, 都未必部部多野整既

Audi整撚死你
又食偈油

corolla

polo岩你 我都渣緊polo

Alfa Giulietta 囉

利申12年車車主 架車無野執 比想像中好

Mazda 2/3
Polo/golf

首先我建議你約幾款你心水既2手車睇睇,叫車主渣一圈俾你感受下

你果2個選擇我覺得都係唔理想既選擇,因為舊款既A1同A3都係用有過熱問題既舊款DQ200 波箱, 雖然部分係RECALL果陣更新過,但問題都唔係味能完全解決,單單個波箱整起上黎要差唔多2皮,如果要近似既替代品我會建議你買2013年後轉左大款既GOLF,基本上係用VW車章既2013款A3, 還下價7萬蚊左右己經可以搵到部靚仔既,品牌降一級之外所有野都比舊款既A3好.同埋養起黎,即使同A3共用件多,但整GOLF零件真係比較平

總括而言,我係你會買架2013 GOLF 7

日本廠要比較似A3既話我諗得2013年後既 MAZDA 3 2.0, 但明顯OUT你BUDGET. 其他小車款真係追唔到GOLF

316i 318i

你整完都會對架車冇信心、咪又係要換

kia morning啦屌

12-17年嘅 Kia morning la
䉀渣價錢歐洲車享受

同步

mazda3

首先多謝你既建議先
Golf 個款都唔錯 考慮緊
但BMW 1系 諗唔諗得過？

外型白色呀 傻豬

有諗過mazda 咁既價位 內龍好似太舊款

大家唔好意思 筆直有限 又多多要求

mazda 2 14-16年款都係大慨10萬
內籠好得 藍芽 投射標版都有

上面D師兄都幾有心講解。我就唔會，我會見議你買二手AUDI，一來你好想買黎試下，二來你會買到一個好好既擔驚受怕既經驗畢生受用。

我點解簡a1 係因為全新車都係廿幾萬 我預買12/13車 十萬筆直應該都唔係太舊太殘既二手車姐

其實我對性能無乜太大要求 唔成日壞埬就ok 係我覺得歐洲車型靚d

我睇咗做內籠是白色 ，我去驗眼先

樓豬睇黎唔揩過歐洲車都唔死心、買啦!

5-10 萬AUDI 傻撚左?
到時手尾長你就後悔

我又無咁既意思

發現POLO 都唔錯 中意短身小小既車

BMW i8

stepwgn

corolla 啦

洗咩加密呀 好野要大聲講出來

a1外型好7。。

大約5萬筆直買Corolla點睇

真心好睇你想要咩
我p牌本身好想出golf 但因為個波箱而卻步出左部corolla 而家都仲係好想出golf

1系啦，擔心少個波箱，

5-10皮 Golf 唔好試